// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
  numb: 1,
  question: "¿Quién es Kulkukan?",
  answer: "Un dios maya",
  options: [
    "Un chef",
    "Un cantante",
    "Un dios maya",
    "Un pintor"
  ]
},
  {
  numb: 2,
  question: "¿Quién es la lider de grupo de los españoles?",
  answer: "Alonso",
  options: [
    "Lucia",
    "Diego",
    "Juan",
    "Alonso"
  ]
},
  {
  numb: 3,
  question: "¿Quién poseyo a Lucia?",
  answer: "El gran córtes",
  options: [
    "Kulkukan",
    "Chaac",
    "El gran córtes",
    "Juan"
  ]
},
  {
  numb: 4,
  question: "¿Quién es Gran Córtes?",
  answer: "Un fantasma",
  options: [
    "Un fantasma",
    "Un cocinero",
    "Un vendedor",
    "Un escritor"
  ]
},
  {
  numb: 5,
  question: "¿Recaarnaciones de que dioses son los 5 guerreros?",
  answer: "Dioses mayas",
  options: [
    "Dioses griegos",
    "Dioses mayas",
    "Dioses aztecas",
    "Dioses nórdicos"
  ]
},

{
  numb: 6,
  question: "¿Quién es el lider de el los 5 guerreros?",
  answer: "Ik'aak'",
  options: [
    "Yaluk",
    "Kin",
    "Ik'aak'",
    "Metzli"
  ]
},
  {
  numb: 7,
  question: "¿Qué lugares de Campeche menciona?",
  answer: "Campeche, Hopelchén, Calakmul, Tenabo",
  options: [
    "Dzitbalché, Seybaplaya, Candelaria, Hopelchén",
    "Tenabo, Candelaria, Palizada, Hecelchakán",
    "Campeche, Champotón, Escárcega, Calkíni",
    "Campeche, Hopelchén, Calakmul, Tenabo"
  ]
},
  {
  numb: 8,
  question: "¿Qué tipo de piedra es la que usan los 5 guerreros?",
  answer: "Jade",
  options: [
    "Rubí",
    "Amatista",
    "Jade",
    "Diamantes"
  ]
},
  {
  numb: 9,
  question: "¿Quién era el que estaba junto a Kulkukan en la reunión de los 5 guerreros?",
  answer: "El padre de los dioses",
  options: [
    "Chaac",
    "El padre de los dioses",
    "Kauil",
    "Ixchel"
  ]
},
  {
  numb: 10,
  question: "¿En que encuetran a Kulkukan?",
  answer: "Jarrón",
  options: [
    "Jarrón",
    "Cuchara",
    "Plato",
    "Florero"
  ]
},
// you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
// but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....
//   {
//   numb: 6,
//   question: "Your Question is Here",
//   answer: "Correct answer of the question is here",
//   options: [
//     "Option 1",
//     "option 2",
//     "option 3",
//     "option 4"
//   ]
// },
];